{
  "id_query": "25951951",
  "total": 18268,
  "total_current": 200,
  "max_score": 52.357258,
  "origin_question": "E muốn mua trả góp thì đóng trc bao nhiêu và mỗi tháng đóng bao nhiêu ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 43.120327,
      "id": "19279866",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp thì phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng phải đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anhAnh có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 40.09286,
      "id": "25027764",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn trả trong 6 tháng thì trả trước bao nhiêu và mỗi tháng đóng bao nhiêu zạ sho?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 39.01405,
      "id": "29099316",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi h em muốn mua trả góp thì mỗi tháng đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ. Chị muốn trả trước bao nhiêu % và muốn góp trong mấy tháng ạ (6,8,9,12 tháng) !!Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 38.905445,
      "id": "17630743",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi e muốn mua đt trả góp và trả trc 50% trong vòng 6 tháng thì mỗi tháng e phải đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Oanh,Mỗi tháng chị cần góp khoảng 1.004.000đ qua gói 2.2% lãi suất của Công ty tài chính FECREDIT khi chị đủ 20-60 tuổi, có CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ),Hộ khẩu (có tên chị trong hộ khẩu) , Hóa đơn điện nha! Nếu chị cảm thấy phù hợp với gói trả góp em tư vấn thì chị có thể để lại số điện thoại của chị, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chị làm thủ tục mua góp online nhá! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 37.25954,
      "id": "31832456",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp trả trước 50% thì mỗi tháng phải đóng bao nhiêu tiền nữa ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 3.495.000₫ (50%), trong 6 tháng, mỗi tháng là 610.500₫, lãi suất 0% HomeCredit nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.396072,
      "id": "24057788",
      "field_search": "question",
      "question": "Nêú mua iphone 6 32G tra trước 2triệu thì mỗi tháng phải đóng bao nhiêu và đóng trong vòng bao nhiêu tháng ah?",
      "answer": "Chào chị Yến,Chị có thể góp từ 3-24 tháng ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.793816,
      "id": "21385567",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mau máy em đưa trước 4 triệu thì mỗi tháng em trả bao nhiêu tiền và đóng bao nhiêu tháng",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ có màu vàng đồng thôi chị nhé, chị có thể cho em biết hiện tại chị đang có các loại giấy tờ nào (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.090252,
      "id": "27758482",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ nếu em mua trả góp 20% . thì mỗi tháng em phải đóng bao nhiêu ạ .",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có ạ , và anh có thể góp từ 3-24 tháng anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.976837,
      "id": "17607318",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi, e muốn mua trả góp thì đóng trước bao nhiêu % ",
      "answer": "Chào anh,Dạ để góp máy anh tham khảo gói lãi suất 1,39% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp mỗi tháng 723.500₫ trong 12 tháng, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Gói này có phù hợp với anh không ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 34.24617,
      "id": "25768684",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi! E muốn mua trả góp iphone 6 may mới thì lãi suất bao nhiêu và trả trước bao nhiêu mỗi tháng đóng bao nhiêu hả anh( e ở Huyện Long Hồ, Tỉnh Vĩnh Long)",
      "answer": "Chào anh ! Anh có thể trả trước từ 0đ đến 80% nha anh. Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 34.091843,
      "id": "25937459",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì e trả trước bao nhiêu và mỗi tháng em trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện anh có thể trả trước 0%-70% tùy theo giấy tờ anh có nhé. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 34.023457,
      "id": "27969979",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp trong vòng 4 tháng va tra trước 1tr5 thì mỗi tháng minh phải đóng bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,  chị có thể dùng CMND, hộ khẩu góp lãi suất 2.93% của FeCredit trả trước khoảng 1.498.000₫ (20%) mỗi tháng khoảng 1.768.500₫ (góp 4 tháng) ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên, chị có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.680405,
      "id": "27483763",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 trả trước 10% thì mỗi tháng cần đóng bao nhiêu nữa ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể chọn góp từ 3-18 tháng và số tiền góp mỗi tháng khác nhau đó ạ. Hiện bên em có hỗ trợ anh mua hàng giá rẻ online nếu anh đặt mua online và ra siêu thị có hàng để nhận hàng, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.570515,
      "id": "28818711",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32gb trả góp trong 6 tháng thì trả trc bao nhiêu tiền vậy ạ và mỗi tháng phải đóng bao nhiêu ? Giấy tờ thì chỉ Cần chứng minh với bằng lái xe là đc phải ko anh",
      "answer": "Chào chị ! Chị tham khảo gói đưa trước 30% khoảng 2.247.000đ nha, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 910.500đ, lãi suất 0% của Home Credit, chị có CMND, Bằng lái xe và đủ 20-60 tuổi là được rồi ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 33.34463,
      "id": "23670363",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình mua trả góp thì hàng tháng đóng mất bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì tùy từng gói trả góp thì sẽ có số tiền góp hàng tháng khác nhau đó anh. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có, số tiền anh có thể trả trước và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 33.320015,
      "id": "22710699",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu muốn mua trả góp thì mình cần đóng trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh.Anh có thể cho em xin thêm giấy tờ đầy đủ mà anh hiện có (CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện) để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 32.41025,
      "id": "20737580",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cái.. Giờ e mún ip6 (32) trả góp thì e trả trước bao nhiu và.. Đóng bao nhiu tháng.. Và mỗi tháng đóng bao nhiu ạ.. Giấy tờ đầy đủ..",
      "answer": "Chào anh,Nếu trả trước 4.495.000₫ (50%) và trả góp trong 12 tháng anh có thể chọn gói lãi suất 1.66% của công ty HomeCredit đó ạ. Giấy tờ anh cần chuẩn bị là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp)   Hộ khẩu. Mỗi tháng anh góp khoảng 488.500₫ anh nha. Tuy nhiên đây chỉ là khoản trả tham khảo, nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin (họ tên, số điện thoại) để bên em liên hệ, tư vấn chi tiết và chính xác hơn cho anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 32.346737,
      "id": "26709975",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 trả trước 3 triệu góp 6 tháng  Mỗi tháng đóng bao nhiêu vây ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh từ 20-60 tuổi , có CMND và hộ khẩu , với mức trả trước 40% (2.796.000đ) , bên em có gói lãi suất 2.77% của HOMECREDIT , góp hằng tháng 850.000đ trong 6 tháng. Gói trên là gói lãi suất tốt nhất với yêu cầu của anh,nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên , anh vui lòng cho em thông tin và số điện thoại để bên em làm hồ sơ online giúp anh nhéMong phản hồi sớm từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.314095,
      "id": "22328978",
      "field_search": "question",
      "question": "Chả góp 0 p trăm trả trước bao nhiêu vậy mỗi tháng đóng bn",
      "answer": "Chào anh Tuấn, Dạ anh có thể tham khảo gói lãi suất 0% qua công ty tài chính HomeCredit ạ.- Anh trả trước 4.495.000₫ (50%).- Góp trong 8 tháng, mỗi tháng anh góp khoảng 597.000₫.- Yêu cầu đủ 20 tuổi đang có giấy tờ CMND, bằng lái xe.- Số tiền chênh lệch anh góp xong 281.000₫ (phí đóng tiền hàng tháng   gói bảo hiểm vay (nếu có) ạ.Anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại, Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé. Mong phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 32.271973,
      "id": "25851202",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp trong 6 tháng thì trả như thế nào ạ . đưa trước bao nhiêu . tháng đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 32.177895,
      "id": "29202538",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6 mới. Em trả trước 20% và đóng trong 6 tháng. Vậy mỗi tháng e đóng bao nhiều tiền ạ",
      "answer": "Chào chị Hảo,Nếu chị có CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và bằng lái xe ( còn thời hạn ) hoặc hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ), có thể mua trả góp Iphone 6 32GB trả trước 1.398.000₫ (20%). Trả trong 6 tháng mỗi tháng đóng khoảng 1.152.500đ với lãi xuất 2.77% của FeCredit chị nhé. Nếu quan tâm gói lãi xuất này chị có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.99094,
      "id": "31223015",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi nếu mua con này trả góp 12tháng thì mỗi tháng phảo đóng bao nhiêu tiền ak",
      "answer": "Chào anh Hiện em xin tư vấn anh gói lãi suất trả trước 2.097.000₫ (30%), hàng tháng góp khoảng 542.000₫,góp trong 12 tháng với Home Credit. Lãi suất thực / phẳng 3.33% / 1.91% ạ. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.691792,
      "id": "22832587",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp thì phải trả bao nhiêu tiền trước và mỗi tháng trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.596.000₫, góp trong 6 tháng mỗi tháng 939.500₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 31.656782,
      "id": "26659059",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb trả trước 3 triệu, góp 9 tháng thì mỗi tháng đóng bao nhiêu ạ, có cmnd và hộ khẩu, trên 20t",
      "answer": "Chào anh , Với trên 20 tuổi và có CMND , hộ khẩu thì bên em có gói lãi suất phẳng 1.93% của HOMECREDIT với mức trả trước 40%(2.796.000đ) , góp mỗi tháng 582.000đ góp trong 9 tháng . Nếu anh hài lòng với gói trả góp trên thì anh cho em xin thông tin và sđt để bên em liên lạc lại với anh trong 30p để làm hồ sơ online ạ.Mong phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.520151,
      "id": "26590804",
      "field_search": "question",
      "question": "E trả trc 2 triệu thì mõi tháng đóng bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện công ty tài chính không có gói lãi suất hỗ trợ chị trả chẵn 2 triệu, chị có thể tham khảo gói lãi suất 0% của fecredit, trả trước 2.397.000₫, góp 971.500₫ trong 6 tháng ạ. Khi tham gia gói lãi suất này thì cần đủ 20 tuổi,có CMND, hộ khẩu/bằng lái xe. Nếu thấy phù hợp, chị có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.43284,
      "id": "20619926",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6plus 16GB trả trước 50% góp trong 6 tháng vậy mỗi tháng đóng bao nhiêu vậy shop",
      "answer": "Chào chị,Với Điện thoại iPhone 6 Plus 16GB. Nếu chị có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì chị sẽ trả trước 50%(5.995.000₫) sản phẩm này nha, trong 6 tháng, mỗi tháng là 1.202.500₫, lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.363297,
      "id": "18642969",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp trả trước bao nhiêu và trả góp mỗi tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 31.179827,
      "id": "30290300",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 6th và trả trước 1tr thì 1t mình đóng khoảng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị có thể tham khảo gói lãi suất 2.77% của công ty tài chính FE Credit, chị trả trước 749.000₫ (10%), góp trong 6 tháng, mỗi tháng góp 1.387.500₫, giấy tờ cần có CMND và Hộ khẩu. Nếu chị quan tâm đến gói lãi suất trên chị có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ giúp chị làm hồ sơ online chị nha. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.141863,
      "id": "29873716",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 mua trả góp online thủ tục sao shop. Trả trước bao nhiêu, đóng hàng tháng bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 6-9-12 tháng anh nha. Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 31.019169,
      "id": "22152229",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ e muốn mua Ip6 32G thì phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị vui lòng cung cấp các giấy tờ hiện chị đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 30.889004,
      "id": "21645969",
      "field_search": "question",
      "question": "Đóng trước 2trieu5 thì mỗi tháng đóng hết bao nhieu",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin thông tin là giấy tờ (CMND,Bằng lái xe hoặc Hộ khẩu và Hoá đơn điện) anh hiện có để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.80928,
      "id": "26436868",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hoi e muốm mua ip 6 32gb chả góp thì mỗi tháng e đóng bao nhiêu tiền ak",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh hiện có, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.781536,
      "id": "24945275",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi muốn mua trả góp trong vòng 6tháng thì trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.646238,
      "id": "19890473",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp qua homecdit thì đóng cọc trước bao nhiêu % vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh muốn góp với công ty HomeCredit anh phải trả trước ít nhất là 50% giá trị sản phẩm anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.521002,
      "id": "22159668",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ip6 trả trc, 1tr5 thì mỗi tháng đóng bn ạ..trả trong 6t",
      "answer": "Vậy chị có thể tham khảo gói lãi suất 3.30% trả trước khoảng 1.798.000₫, mỗi tháng khoảng 1.492.500₫ góp 6 tháng chị nha!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.340883,
      "id": "26746695",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua trả góp iPhone 6 32Gb thì em trả trước bao nhiêu, hàng tháng đóng bao nhiêu và cần những giấy tờ gì vậy ak",
      "answer": "Chào anh ! Anh có thể trả trước từ 0% đến 70% anh nha, góp từ 3 đến 18 tháng nha anh. Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.329805,
      "id": "19981226",
      "field_search": "question",
      "question": "50% mổi tháng đóng bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Với giấy tờ anh có gồm CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện và mức trả trước khoảng 4.495.000₫(50%) anh sẽ góp trong 6 tháng mỗi tháng 905.000₫ nha, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.286373,
      "id": "26886284",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp đưa trước 1 triệu thì mỗi tháng đóng bảo nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Dạ không biết chị có giấy tờ gì sau:CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay bằng lái xe(còn thời hạn) thêm hóa đơn điện (trong vòng 3 tháng gần nhất) và chị có thể đưa trước bao nhiêu muốn góp mấy tháng em hỗ trợ chị nhaMong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.215803,
      "id": "19624963",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp k lãi suất thì trả trc bao nhiêu và trong vòng Bn tháng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0%. Trường hợp này bạn có thể tham khảo các gói lãi suất hỗ trợ cho sản phẩm nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.11888,
      "id": "25735024",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua 1 chiếc 6s 32g và mua trả góp trong 12 tháng Cho mình hỏi 6s giá 12.490 thì trả góp 0% trong 12 tháng mỗi tháng mình phải đóng bao nhiêu? và trả tiền gốc ban đầu là bao nhiêu ạ? Xin cảm ơn ac",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm với lãi suất 0% hiện không hỗ trợ trả góp trong vòng 12 tháng anh nhé, mong anh thông cảm. Anh vui lòng cho xin thông tin các giấy tờ anh hiện có và số tiền anh có thể trả trước để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.947515,
      "id": "20787450",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp 6 tháng thì phải trả trước bao nhiêu tiền và mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Chị có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.9169,
      "id": "23152599",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi còn IP 32g cũ k ạ Neu em mua ip6 32g trả góp thì em phải trả trưóc bao nhiêu %, trong 6 tháng thì mỗi tháng em đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị !  Bên em vẫn còn kinh doanh Iphone 6 32GB cũ chị nha.  Chị vui lòng cung cấp giúp em thông tin mã sản phẩm, độ tuổi và giấy tờ hiện có để bên em tư vấn giúp chị chính xác nhé.  Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.853344,
      "id": "26836164",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 trả góp . Mình có cm gốc và hộ khẩu . Vậy mình muốn trả góp 0% trong 4 tháng thì phải trả trc bao nhiêu và mỗi tháng mình phải trả bao nhiêu ???",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB này hiện không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.850018,
      "id": "17874587",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua góp ip 6. Thì em phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng em góp khoảng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cung cấp cho em những giấy tờ chị có để em tư vấn cho chị gói trả góp phù hợp ạ.Mong chị phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.834957,
      "id": "20306852",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e trả trc 5triệu mà e trả góp 6t thì mỗi tháng e phải trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Quỳnh,Với nhu cầu anh đưa ra thì anh có thể tham khảo gói lãi suất thường của công ty tài chinh HOME CREDIT, trả trước 60% (5.394.000₫) góp trong vòng 6 tháng (mỗi tháng góp 731.500₫) và anh cần giấy CMND và bằng lái xe để làm hồ sơ ạ. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.705336,
      "id": "25911594",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp đt ip6 bản 32g mà mình trả trước 1 triệu thì mỗi tháng mình phải đóng lãi là bao nhiêu vậy ad?",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 18-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.70053,
      "id": "28745363",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mình muốn mua ip6 trả trước 30% góp 6 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu và  chênh lệch giá gốc bao nhiêu ạ. Tks",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của FeCredit trả trước 2.247.000₫ (30%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 911.500₫ và chênh lệch so với mua trả thẳng khoảng 226.000₫. Nếu anh quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.678501,
      "id": "30970669",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này cần bao nhiêu tuổi mới mua được vậy và trả trước 50% trả trong 6 thág thì mỗi thág đóng bao nhiêu lãi suất 0% ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh có thể vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giất tờ như:CMND Hộ khẩu/ Bằng lái xe, Hóa đơn điện/ nước/ cáp hoặc hợp đồng lao động sao kê(3 tháng gần nhất).Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.665932,
      "id": "27125263",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 32G trả góp 40% trong 9 tháng đóng bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì chị có gói lãi suất 1.93% của Home Credit đó chị nhé, vui lòng trả trước 2.796.000₫ tức là 40% giá trị sản phẩm và mỗi tháng khoảng 582.000₫ trong 9 tháng chị ơi, nếu quan tâm gói lãi suất này chị vui lòng thông tin lại số điện thoại rồi siêu thị bên em sẽ giúp chị làm hồ sơ trả góp tiện lợi và nhanh chóng chị nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.494083,
      "id": "20875356",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp trong vòg 6 tháng,thì trả trước bao nhiêu,còn lại mỗi tháng góp bao nhju ạ",
      "answer": "Chào anh !  Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất cho anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.493826,
      "id": "25316953",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g trả góp 0% phải trả trước bao nhiêu tiền và trả bao nhiêu tháng mỗi tháng trả góp bao nhiêu ạ,Iphone 6 32g trả góp 0% phải trả trước bao nhiêu tiền và trả bao nhiêu tháng mỗi tháng trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Dạ. Anh ơi nếu anh muốn mua trả góp qua công ty tài chính vui lòng anh quay lại vào mùng 5-6 tết anh nhé !!Mong anh thông cảm ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.470387,
      "id": "27484284",
      "field_search": "question",
      "question": "Cụ thể là trả trước bao nhiêu và mỗi tháng cần đóng bao nhiêu nữa ạ. Ad có thể nói rõ dc k ạ... Cảm ơn",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì anh có thể trả trước từ 0đ đến 4.683.000₫ đó anh nha. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có, số tiền anh có thể trả trước và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.418795,
      "id": "19839368",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở LaTP Lạng Sơn. Mình muốn mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB còn hàng tại nhiều siêu thị ở thành phố Lạng Sơn đó anh. Anh có thể trả trước từ 0-70% tùy nhu cầu và giấy tờ anh đang có, gói lãi suất khác nhau thì số tiền góp khác nhau anh nha. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.35851,
      "id": "19188371",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp phải đóng trước bao nhiêu ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi thì anh có thể tham gia gói lãi suất 2,2% mức trả trước 2.697.000₫ (30%) của FECredit, góp trong  12 tháng mỗi tháng 653.000₫. Các giấy tờ anh cần mang theo: CMND (không quá 15 năm),Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với Hộ Khẩu). Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.149773,
      "id": "27530272",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online giá 6690 .e muốn trả góp 12 tháng phải trả trước bao nhiêu và góp mỗi tháng",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào thủ tục anh có thì mỗi tháng anh có mức góp khác nhau, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.942091,
      "id": "23265299",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. E muốn mua iphone 6 32g. E trả trước 6tr. Đóng 6th. Mỗi tháng bao nhju ạ",
      "answer": "Chào chị,Tùy vào thủ tục chị có thì mỗi tháng chị có mức góp khác nhau ạ, về cơ bản thì chị có thể góp trước khoảng 6.000.000đ và góp trong 6 tháng, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.881285,
      "id": "23848189",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua trả góp Ip6 . Trả trc 3tr . Góp 6 tháng . Thì mỗi tháng em phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm này mình sẽ góp qua công ty FECREDIT với số tiền trả trước là 2.697.000₫ và mỗi tháng góp 1.296.000₫ (góp 6 tháng), hồ sơ của mình gồm CMND và sổ hộ khẩu ạ, nếu mình quan tâm sản phẩm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ mình làm hồ sơ trả góp dễ dàng hơn ạ!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.814339,
      "id": "21663460",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mà mua trả góp trong 9 tháng thì trả trước bao nhiêu vậy AD và mỗi tháng góp bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có đủ CMND, HỘ KHẨU, Hóa đơn điện thì chị có thể trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB nha, mỗi tháng là 1.266.500₫ (góp 9 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.709835,
      "id": "24044941",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp..trả trước 3tr tgì lãi mỗi tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có những giấy tờ nào sau đây CMND ,sổ hộ khẩu, bằng lái xe (nếu có hóa đơn điện sẽ được ưu đãi hơn) và góp trong bao nhiêu tháng để em tư vấn chị các gói lãi suất tốt nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.644281,
      "id": "28031703",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 1tr5 thì có được kh ạ . Và nếu được thì đóng hằng tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể cung cấp cụ thể giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/ cáp/ nước) và số tháng anh muốn góp để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.635443,
      "id": "26256148",
      "field_search": "question",
      "question": "Phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.995.000₫ góp trong 8 tháng mỗi tháng 529.500₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.61891,
      "id": "28579720",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu góp 70% thi gop mấy tháng mỗi tháng đóng nhiêu",
      "answer": "Chào anh !  Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.608204,
      "id": "27347336",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 nếu trả  góp  thì  phải  đóng  trước  bao nhiêu  vậy",
      "answer": "Chào anh Thức, Hiện để góp cho iPhone 6 32GB thì anh có thể trả trước từ 0-70% giá trị máy đó anh. Anh có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân anh hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của anh cho máy, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp với anh nhất anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.508484,
      "id": "22358212",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu trả góp mà trả trước giá trị của máy 60% có được k ạ  mà mỗi tháng đóng bao nhiều . và trong vòng bao nhiêu tháng",
      "answer": "Chào anh Quân,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm thì hiện tại bên công ty tài chính HOMECREDIT đang có gói lãi suất 0% - Góp trong vòng 8 tháng, trả trước 5.394.000₫ (60%),  - Với các giấy tờ là : chứng minh nhân dân, hộ khẩu/bằng lái xe,  - Mỗi tháng anh góp khoảng: 480.000đ đó ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất này thì anh có thể vui lòng để lại thông tin số điện thoại để nhân viên bên em liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.459621,
      "id": "25095256",
      "field_search": "question",
      "question": "hướng dẫn dùm e trả góp iphone6 32GB.thi mình trả trước bao nhiêu và trả góp trong bao nhiêu tháng mỗi tháng bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào thủ tục anh có thì mỗi tháng anh có mức góp khác nhau và anh cũng có thể chọn mức trả trước và mức góp phù hợp khác nhau ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.355991,
      "id": "22159969",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp 12th mà trả trước 50% thì tháng đóng nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 4.495.000₫ (50%) từ công ty FE Credit với lãi suất 1.66% trong vòng 12 tháng, mỗi tháng góp 483.000₫. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.305449,
      "id": "24506613",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp trả trước 2trieu. Trả góp trong vòng 6thang thì mỗi tháng e phải đóng bn ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đã đủ 20 tuổi và có giấy tờ gồm CMND hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) thì anh có thể mua trả góp sản phẩm với gói lãi suất 2.77% của công ty tài chính FECredit đó anh nhé. Với gói lãi suất này anh chỉ cần trả trước 1.698.000₫(20%) và trả trong vòng 6 tháng mỗi tháng 1.398.000₫ anh nha. Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất trên anh có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em liên hệ trực tiếp và làm hồ sơ online giúp anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.287182,
      "id": "31114854",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hỏi các gói tra trc như 30 40 50 phần trăm và mỗi tháng cụ thể phải đóng bao nhiêu cho từng gói ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh cần có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe, mình đủ 20 tuổi để mua trả góp. Anh muốn góp trong mấy tháng để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.284533,
      "id": "18530310",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi nếu mua trả góp e trả trước 1tr500k thì hàng thasg phải đóng bao nhiêu và lãi xuất là bn% ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.207539,
      "id": "26164682",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp e đưa trước 3trieu400 tính phí lãi xuất đóng theo tháng nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 3.396.000₫ (40%), mỗi tháng là 563.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.91% HomeCredit nha. Anh cần có CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ). Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.037594,
      "id": "26659349",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này còn trả góp 0% không ạ? Và nếu trả trước hơn 1 nửa tiền thì phải đóng thêm bao nhiêu tháng và lãi suất tăng lên là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% chị nhé, mong chị thông cảm. Chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị hiện có và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.965511,
      "id": "26827495",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp ip6 32g,  trả trước 0đ, góp 4 tháng thì mỗi tháng mình phải đóng bn ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ không biết hiện tại chị bao nhiêu tuổi ạ, chị cho em xin thông tin thêm là chị có CMND và Hộ khẩu không ạ, để em hỗ trợ chị được tốt hơn chị nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.900793,
      "id": "27692152",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp 0% thì cần những giấy tờ gì và mỗi tháng góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh!Nếu anh có CMND (20 - 60 tuổi) và Hộ khẩu/bằng lái xe thì anh có thể tham gia gói trả trước 2.247.000₫(30%) với số tiền đóng hàng tháng là khoảng 911.500₫(góp 6 tháng), lãi suất 0% với công ty tài chính FE Credit nha anh. Nếu cảm thấy phù hợp anh có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.738022,
      "id": "27058260",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp thì phải trả trc bao nhiêu z ah...",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm  iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh hiện có, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.720972,
      "id": "19659032",
      "field_search": "question",
      "question": "đưa trước 0Đ được k ạ...mua trả góp cần giấy tờ như thế nào ạ...  và lãi xuât là bao nhiêu...  e muốn đóng trong 12 tháng,",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi thì anh có thể tham gia gói lãi suất 2,2% mức trả trước 0đ của FECredit, góp trong  12 tháng mỗi tháng 1.003.000₫ . Các giấy tờ anh cần mang theo: CMND (không quá 15 năm),Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với Hộ Khẩu). Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.622389,
      "id": "24895758",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 4 tháng phải đóng bao nhiu trc.và moi tháng phải đóng bao nhiu nua ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.60573,
      "id": "28342428",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua góp trả trước 20% và góp 6 tháng vậy mỗi tháng góp bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm  iPhone 6 32GB anh trả trước 1.498.000₫(20%) Số tiền trả hàng tháng 1.234.500₫(góp 6 tháng) Lãi suất phẳng 2.77% của Công ty tài chính FECREDIT với Giấy tờ cần có CMND   Hộ Khẩu anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm củng như đồng ý với gói lãi suất em vừa tư vấn anh có thể để lại số điện thoại để nhân viên bên em hỗ trợ đăng ký hồ sơ trả góp online cho anh được không ạ? Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.533855,
      "id": "22676063",
      "field_search": "question",
      "question": "trả trc 0đ, trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng sẽ trả bao nhiêu vậy anh/ chị?,trả trc 0đ, trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng sẽ trả bao nhiêu vậy anh/ chị?",
      "answer": "Chào chị,Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.463318,
      "id": "28632613",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp, em muốn trả trước 2trieu500 ngàn thì mỗi tháng em trả bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị Hiện em xin tư vấn chị gói lãi suất 0%, trả trước 2.247.000₫(30%).Số tiền trả hàng tháng 911.500₫(góp 6 tháng) của Fe Credit chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.39073,
      "id": "23899822",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mìh hỏi neu mua trả góp mỗi thág trả bao nhiêu và đưa trc bao nhiu  $",
      "answer": "Chào anh, Dạ với sản phẩm iPhone 6 32GB bên em có hỗ trợ trả trước từ 0-80%, thời gian trả góp từ 3-24 tháng ạ, anh có thể vui lòng cho em biết các giấy tờ hiện tại anh đang có, mức trả trước và số tháng góp anh muốn góp sản phẩm để em kiểm tra thông tin và tư vấn đến anh gói trả góp lãi suất phù hợp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.379229,
      "id": "23159136",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmtnd, sổ hộ khẩu và hoá đơn điện e có thể trả góp 0đ đối với ip6 hay không? E trả góp trong vòng 9 tháng thì e trả trc bao nhiêu và mỗi tháng e phải trả bao nhiêu tiền?",
      "answer": "Chào chị,nếu chị đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu và hóa đơn điện thì có thể trả trước 0đ với gói lãi suất 2.2% góp 1.266.500₫ (góp 9 tháng) của FeCredit. Nếu thấy phù hợp, chị Vui lòng Thông tin số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.37585,
      "id": "18400455",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu mua con này trả góp thì trả trước bao nhiêu và tính theo lãi suất thì mỗi tháng là bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ tùy vào từng gói lãi suất thì sẽ có phí trả góp hàng tháng khác nhau và mức trả trước khác nhau đó anh ạ. Nếu được thì anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.   Mong nhận được phản hồi của anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.319872,
      "id": "21904120",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e trả góp 30% trong vòng 4 tháng z thì giờ trả trước bao tiền và mỗi tháng  trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anhvậy anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không ạ để bên em tìm gói lãi suất phù hợp cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.279428,
      "id": "21658980",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e muốn mua iphone 6 32gb tra góp thì e trả trước bao nhiêu và mõi tháng e trả bao nhiêu ak",
      "answer": "Chào anh. Nếu anh mua sản phẩm IPhone 6 32Gb trả góp anh có thể trả trước từ 0đ đến 6.293.000₫ anh nhé, anh vui lòng cho em biết khoảng tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh có thể chuẩn bị được bên em sẽ hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.261074,
      "id": "27026216",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua con này trả trước 3tr góp trong 12 tháng mỗi tháng phải góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Nếu chị có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe chị đủ 20 tuổi, chị trả trước 2.796.000₫, góp hàng tháng 466.000₫, góp 12 tháng  lãi suất 1.91%/tháng của công ty tài chính Home Credit. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.189075,
      "id": "24039638",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn góp 12th trả trước 30% minh chỉ co bằng lái xe với cmnn...trả trước 30% là bao nhiêu..tháng sẽ đóng nhiêu ạ..",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh trả trước 2.697.000₫(30%), góp hàng tháng 696.000₫(góp 12 tháng). lãi suất 1.91%/tháng của công ty tài chính Home Credit, góp trong 12 tháng anh nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.146622,
      "id": "17851057",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình có cmnd+gplx+ sổ hộ khẩu thì trả góp trc 3tr và trả góp trc 4tr thì tiền mỗi tháng mình trả là bao nhiêu",
      "answer": "@Đức:trả góp trong vòng 12thang",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.140759,
      "id": "28432603",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua góp 6 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, hộ khẩu/bằng lái xe góp lãi suất 0% của FeCredit trả trước khoảng 2.247.000₫ mỗi tháng khoảng 911.500₫ (góp 6 tháng) ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất này, anh có thể cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ cho anh ạ!  Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.126925,
      "id": "20582698",
      "field_search": "question",
      "question": "E trả trước 1tr trả trong 12t thì mỗi tháng đóng bn ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này không hỗ trợ góp với mức trả trước 10% anh ạ, nếu anh đủ 20-60 tuổi anh vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ anh có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn anh gói lãi suất cụ thể nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.095396,
      "id": "21048905",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e mua trả góp thì e cần đóng trước bao nhiệu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá trị sản phẩm nha. Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.03712,
      "id": "23318393",
      "field_search": "question",
      "question": "em trả góp trước 0đ trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng là bao nhiêu ạ? ko có gói trả góp 0% ạ? nếu trả góp có lãi suất thì em trả trong vòng 12 tháng mỗi tháng là bao nhiêu và phải trả trước là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm trên thì bên em vẫn có hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% đó ạ. Nhưng với gói lãi suất 0% thì bên em chỉ hỗ trợ góp trong 6 hoặc 9 tháng thôi chị nha. Còn với gói 0đ của công ty tài chính FE Credit thì chị sẽ góp 1.003.000đ trong vòng 12 tháng đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.032711,
      "id": "21263484",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi. Mình muốn mua trả góp trả trước 3tr thì mỗi tháng góp bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này tùy vào giấy tờ anh có và trả trong 6-12 tháng anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.995945,
      "id": "27964231",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% trả trong bao nhiêu tháng? Mỗi tháng bao nhiêu tiền?",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty FeCredit trả trước 2.247.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 911.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.98785,
      "id": "23841275",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả  trước 40% góp  9 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 40%(3.596.000₫), trong 9 tháng thì Mỗi tháng là 747.500₫, lãi suất 1.91% HomeCredit. Anh cần có CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ) nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.97496,
      "id": "26138053",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp mỗi tháng bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Dạ tùy vào gói lãi suất chị tham gia khác nhau thì số tiền góp cũng khác nhau ạ. Chị có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.833431,
      "id": "25576566",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 32g có trả góp 0% k ạ và nếu mình đưa trc 1 tr và trả trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu ạ .",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại sản phẩm này có hỗ trợ góp lãi suất 0% chị nha , nhưng với công ty HomeCredit thì chị phải trả trước khoảng 4.245.000₫(50%) , còn công ty FECredit thì chị phải trả trước khoảng 2.547.000₫(30%) chị nha , không hỗ trợ trả trước 1 triệu với lãi suất 0% chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.822927,
      "id": "24560509",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn góp k trả trước thì có đc k ạ z e phải góp mỗi tháng phải trả bao Nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ , nếu chị có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t chị tham gia được gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả từ 3 – 18 tháng tùy chị chọn ạ, chị phản hồi lại số tháng chị muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé .Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.706083,
      "id": "26816026",
      "field_search": "question",
      "question": "mình trả góp đưa trc 3tr, góp 6 tháng, mỗi thang trả bao nhiêu bạn",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh có CMND (20 - 60 tuổi) Hộ khẩu thì anh có thể tham gia gói trả trước 2.796.000₫(40%) với số tiền đóng hàng tháng là khoảng 850.000₫(góp 6 tháng), lãi suất 2.77% với công ty tài chính Home Credit nha anh. Nếu cảm thấy phù hợp anh có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.637243,
      "id": "27929099",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn mua trả góp iphone 6 32gb  và em muốn trả trước 3 triệu và góp 3 tháng. Vậy mỗi tháng e trả bao nhiêu ạ??",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì còn tùy gói lãi suất chị ơi, chị vui lòng cho biết trong số các giấy tờ CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện chị có giấy tờ nào rồi siêu thị bên em sẽ tư vấn chị gói lãi suất tốt nhất chị nhaMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.63506,
      "id": "22461342",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có cmnd, hộ khẩu thì muốn mua trả góp 12 tháng k trả trước có đc k ạ?  Và mức góp 1 tháng bao nhiêu?  Lãi suất 0% thì cần trả trc ít nhất bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì với gói lãi suất trả trước 0đ với CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) thì anh cần phải trả là 1.205.000₫ (góp 12 tháng) anh nhé. Trường hợp này thì với gói lãi suất 0% thì anh cần phải trả trước là 4.495.000₫ (50%) và số tiền mà anh cần phải trả hàng tháng là 597.000₫ (góp 8 tháng) anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.581644,
      "id": "25463221",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp ip 6 giá 0 đồng trong 12 tháng thì mỗi tháng e phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.17% của fecredit, trả trước 0đ và góp 948.000₫ (góp 12 tháng). Khi tham gia gói lãi suất này thì cần đủ 20 tuổi,có CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện. Nếu thấy phù hợp, anhcó thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.455124,
      "id": "25542782",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mua trả góp thì phải trả trc bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh cho em xin giấy tờ anh có như:CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay bằng lái xe(còn thời hạn) Anh có thể đưa trước bao nhiêu(0-70%) và góp trong mấy tháng(3-24 tháng) để em tư vấn gói phù hợp nhu cầu anh nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.3908,
      "id": "22265382",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả 1 nửa thì mỗi tháng nộp bao nhiêu nữa ad",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh có thể tham gia mua trả góp với gói 0% lãi suất anh nhé.Anh trả trước khoảng 5.394.000₫ (60%)VÀ góp trong 8 tháng, mỗi tháng 480.000đ anh nhé.Anh sử dụng CMND và Bằng lái xe để tham gia gói trả góp này ạ. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.386269,
      "id": "17598835",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mua trả góp đặt cọc 500.000 vậy trả trong vòng bao tháng mỗi tháng đóng bnhiu t",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện sản phẩm vẫn chưa có giá bán chính thức nên chưa có gói trả góp cụ thể cho sản phẩm ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.346033,
      "id": "21775435",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua đt trả góp k biết hàng tháng trả bao nhiêu và đưa trước bao nhiêu và trong vòng bai nhiu tháng",
      "answer": "Chào chị PhượngChị có thể trả trước từ 0-70% giá máy trên hóa đơn, góp từ 6-12 tháng ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.323366,
      "id": "17543529",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mình trả trước 50% góp 6 tháng bạn tính cho mình tháng đóng bao nhiêu tiền.",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh có thể chọn gói lãi suất 2,2% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 4.995.000₫(50%) và góp mỗi tháng 1.004.000₫ trong 6 tháng, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Gói này có phù hợp với anh không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.234293,
      "id": "30222450",
      "field_search": "question",
      "question": "Thủ tục trả góp gồm những gì và trả trong bao nhiêu tháng, mỗi tháng là bao nhiêu vậy AD?",
      "answer": "Chào anh Cường Dạ, anh cần có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe, mình đủ 20 tuổi để mua trả góp, anh trả trước 2.247.000₫ (30%) góp hàng tháng 910.500₫  góp 6 tháng lãi suất 0%/tháng. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.197708,
      "id": "28317274",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp cái này thì mỗi tháng phải góp bao nhiêu thế",
      "answer": "Chào anh Hiện tùy theo giấy tờ anh có, mức trả trước, số tháng góp mà tiền trả hàng tháng khác nhau anh nhé. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.186827,
      "id": "29523389",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop ơi cho e hỏi là ip6 mới trả góp thì trong vòng bn tháng,và mỗi tháng là bao nhiêu ạ Và giá hiện tại là bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện bên em đang kinh dochị sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB với giá 7.490.000₫ chị nha. Nếu chị đủ 20-60 tuổi, có CMND và Hộ khẩu/ Bằng lái xe, chị có thể tham gia trả góp với mức trả trước 0-80% giá máy trong 6,8,9,12 tháng ạ. Chị có thể thông tin cụ thể giấy tờ, độ tuổi, mức trả trước và số tháng góp mong muốn để em hỗ trợ tư vấn cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.131468,
      "id": "25789970",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua iphone 6 32GB trả trước 5 triệu góp trong 9 tháng thì mỗi tháng e phải giả bao nhiêu tiền ạ???",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại trong các giấy tờ CMND, Sổ hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện anh có các loại giấy tờ nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ gói lãi suất tốt nhất cho anh nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.116774,
      "id": "22282143",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi ad, cho m hỏi m ip6 bên ad có gói trả góp 6 tháng k, và phải trả trc bao nhiêu, mỗi tháng góp bao nhiêu. Xin cám ơn.",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị có thể tham gia mua trả góp với gói trả góp 0% lãi suất sẽ tốt hơn cho chị đó ạ. Chị trả trước 4.495.000₫ (50%) Và góp trong 8 tháng, mỗi tháng 597.000đ ạ. Chị sử dụng CMND và Hộ khẩu để tham gia gói trả góp này chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.069004,
      "id": "22012442",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 32GB trả trước 2tr thì mỗi tháng trả góp bao nhiêu và trong vòng mấy tháng",
      "answer": "Chào chị HạnhHiện tại Thegioididong.com đang có khá nhiều gói lãi suất hỗ trợ trả trước với khoảng trên, chị có thể tham khảo gói lãi suất 1.66% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 1.798.000₫ (20%) và góp dần 932.000₫/tháng (góp 9 tháng)chị nha. Để tham gia gói lãi suất này thì chị cần đủ 20 tuổi và có các giấy tờ: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), hóa đơn điện/nước/cáp ạ.  Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.066471,
      "id": "20543647",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd và bằng lái xe .trả trước 30% thì mua iPhone 6 trả góp mấy tháng và mỗi tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Loan,Với sản phẩm iPhone 6 32GB, chị đủ 20-60 tuổi và có CMND, bằng lái xe, chị có thể trả trước 30% giá máy, phần còn lại góp trong 6, 9 hoặc là 12 tháng với lãi suất 3-5,5% của FeCredit nha chị! Tùy thời hạn có số tiền góp khác nhau chị nha! Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, có thể để lại số điện thoại để được hỗ trợ nha!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.01091,
      "id": "23078170",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp mỗi tháng bao nhiêu ạk?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm anh nha và góp 6 tháng trở lên ạ . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.010626,
      "id": "18618428",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv. mình muốn mua iphone 6 32g. trả góp có lãi suất  thì lãi suất trả theo tháng là bao nhiêu và trả trc bao nhiêu , can giay to gi",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia trả góp, anh cần đủ 20 tuổi, có CMND   Hộ khẩu/Bằng lái xe   hóa đơn điện (1 số gói lãi suất sẽ yêu cầu). Anh có thể trả trước 0-70%, số tiền góp phụ thuộc vào giấy tờ anh có và gói lãi suất anh tham gia đó ạ. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. \\Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.97806,
      "id": "25671881",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là tôi giờ muốn trả gópp ip 6 20% , thì trả bao  nhiêu tháng và mỗi tháng trả bao nhiêu. Cám on nhé",
      "answer": "Chào anh ! Anh tham khảo gói trả trước 20% khoảng 1.698.000đ nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.398.000đ nha anh, lãi suất 2.77% của FE Credit nha anh, anh cần có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.948635,
      "id": "17503335",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trong  6 tháng thì mỗi tháng mình trả bao nhiêu v",
      "answer": "Chào anh An,Với CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, trả trước 2.997.000₫ (30%) góp trong 6 tháng, mỗi tháng khoảng 1.413.000đ ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể cho bên em xin số điện thoại, sẽ có nhân viên liên hệ hỗ trợ tốt nhất cho anh nhé. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.94519,
      "id": "21498888",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6 32gb trả góp thì cần trả trước bao nhiêu và hằng tháng phải trả bao nhiêu? Lãi suất khi mua là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 6-12 tháng anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.929953,
      "id": "28474272",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 5 triệu thì mỗi tháng góp bao nhiêu ạ.",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào thủ tục anh có thì mỗi tháng anh có mức góp khác nhau, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.9245,
      "id": "21991356",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 32gb cần trả trước bao nhiêu? Và mỗi tháng trả bao nhiêu?trong vòng mấy tháng",
      "answer": "Chào chị,Phone 6 32GB giá 8.990.000₫Chị có thể tham khảo gói trả góp trả trước 0đ từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.798.000₫. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Chị vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.858398,
      "id": "20662565",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có giấy cmnd vs sổ hộ khẩu.  Trã trước 10%   gop 12 thag v mỗi tháng e đóng bao nhiêu ạ.",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại thì sản phẩm này không hỗ trợ trả trước 10%  anh nhé, sản phẩm  iPhone 6 32GB chỉ hỗ trợ trả trước với gói lãi suất 4.3% anh sẽ trả trước 20% khoảng 1.798.000đ của công ty tài chính FE credit và trả góp trong 12 tháng mỗi tháng anh phải trả khoảng 966.000đ anh nhé. Với giấy tờ cần có là CMND và sổ hộ khẩu. anh cho em xin số điện thoại bên em sẽ có nhân viên tư vấn cụ thể và làm hồ sơ online giúp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.694704,
      "id": "23277368",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua máy iphone 6 thường màu xám thì có giá bao nhiêu? E trả trước bao nhiêu và trả góp trong 12 tháng là bn ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiền,Hiện Iphone 6 32GB bên em không có màu xám ạ, chỉ có màu vàng đồng với giá online là 8.490.000đ chị nhé. Chị tham khảo màu vàng đồng và đặt mua trên web để mua với giá online chị nhé. Nếu muốn mua trả góp chị thông tin thêm các hồ sơ đang có để em tư vấn cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.679247,
      "id": "22989882",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi là sp iphone 6 32gb này có chương trình hỗ trợ mua trả trước 0d không? Và nếu có thì mỗi tháng mình phải đóng bao nhiêu tiền và lãi suất thế nào ?",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm trên có hỗ trợ mua trả góp trả trước 0đ ạ, tuy nhiên tùy vào thủ tục anh có thì mỗi tháng anh có mức góp là khác nhau, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.64944,
      "id": "27948957",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp thì trả trước bao nhiêu và từng tháng trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chờ chị chờ lâu,Chị có thể trả trước từ 0% - 70% chị nhé, Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ. Chị muốn trả trước bao nhiêu % và muốn góp trong mấy tháng ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.614506,
      "id": "25467844",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây h em có CMND mua trả góp em rả trc 2tr vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu tiền.",
      "answer": "Chào anh! Anh ơi, anh có chứng minh nhân dân thì anh có hộ khẩu hay bằng lái xe không ạ. Và anh muốn góp trong mấy tháng để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.557238,
      "id": "20059544",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32g trả trước 990k. Vậy mỗi tháng góp bao nhiêu và trong mấy tháng ạ? E chỉ có cmnd và bằng lái thôi thì mua được ko?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chỉ có CMND và Bằng lái xe thì chị chưa trả trước với mức đó được ạ, chị cần trả trước thấp nhất 1.798.000₫ chị nha. Chị có thể nâng mức trả trước lên không ạ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.41031,
      "id": "25057112",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp thì  phải trả trước tối thiểu là bao nhiu ak??? Và mỏi tháng phải đóng bao nhiu ak!!!",
      "answer": "chào anh,Dạ còn tùy gói lãi suất nữa anh ơi, anh vui lòng cho biết trong số các giấy tờ cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện anh có giấy tờ nào rồi siêu thị bên em sẽ tư vấn chị gói lãi suất tốt nhất anh nhamong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.384253,
      "id": "30532363",
      "field_search": "question",
      "question": "h mk muốn mua trả góp thì thủ tục cần những gì và đóng trc bn tiền ak",
      "answer": "Chào chịDạ nếu chị có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì chị mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha chị , chị có thể cung cấp cho em thông tin về số tiền trả trước ( từ 0-70% giá trị sản phẩm ) là bao nhiêu ,số tháng góp ( 6, 8, 9 hoặc 12 tháng) và đã có những giấy tờ gì để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.342396,
      "id": "28395395",
      "field_search": "question",
      "question": "mình ở TP HCm mua trả góp trong 6 tháng thì mỗi tháng bao nhiêu?",
      "answer": "Chào chị ! Chị tham khảo gói đưa trước 30% khoảng 2.247.000đ nha chị, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 911.500đ, lãi suất 0% của FE Credit, chị cần đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.309513,
      "id": "26944701",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em mua ip6 trả trước 20% góp trong 12 tháng thì mỗi tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chịChị trả trước 1.398.000₫ (20%) , trả mỗi tháng 658.500₫ (góp 12 tháng) , lãi suất 2.68% của FeCredit cần đủ 20-60 tuổi , CMND và sổ hộ khẩu , nếu chị đồng ý gói lãi suất trên vui lòng chị để lại số điện thoại làm hồ sơ online nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.240944,
      "id": "21667739",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua máy trả góp thì cần những ji và trả trk bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Mua trả góp iPhone 6 32GB chị có thể trả trước 0-70%, chị cần đủ 20 tuổi, có CMND   Hộ khẩu/Bằng lái xe   hóa đơn điện (1 số gói lãi suất sẽ yêu cầu). Chị có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.192032,
      "id": "21235301",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e trả trước 2tr..trả góp trong vòng 6 tháng..thì mỗi tháng e phải trả bao nhiêu ạ!",
      "answer": "Chào anhAnh có thể tham khảo gói lãi suất 2.2% của FeCredit, trả trước 1.798.000₫ (20%), góp 1.440.500₫ (góp 6 tháng), Khi tham gia gói lãi suất này cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/bằng lái xe và hóa đơn điện nhé.  Nếu thấy phù hợp, anh Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.135252,
      "id": "26726148",
      "field_search": "question",
      "question": "mình trả trước 4 triệu còn lại mình góp đc không bạn, nếu góp được thì lãi suất bao nhiêu và số tiền đóng hàng tháng, tks bạn",
      "answer": "Chào anh Hiệp. Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  cũng như số tháng anh muốn từ 3-24 tháng để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.094873,
      "id": "21708294",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho hỏi e muốn trả góp ip6 32G thì e cần trả trước bao nhiêu % trong vòng bao nhiêu tháng ạ?",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm này chị có thể trả trước 0đ, 10%-70% nha chị, góp từ 6- 12 tháng. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, các giấy tờ chị đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.007612,
      "id": "25316188",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua trả góp trả trước 30% trong vòng 12 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy ,em mua trả góp trả trước 30% trong vòng 12 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện tại công ty tài chính đang nghỉ tết nên không hỗ trợ chị góp online được ạ, mong chị thông cảm và vui lòng quay lại Thegioididong.com vào mùng 5 để được hỗ trợ chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.995758,
      "id": "25315910",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua trả góp trả trước 10% trong vòng 9 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy ,em mua trả góp trả trước 10% trong vòng 9 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị  Hiện tại công ty tài chính họ đã nghỉ tết, nên rất tiếc chưa hỗ trợ tư vấn mua trả góp. Mình vui lòng quay lại vào ngày mồng 5 để bên em tư vấn ạ. Chúc  chị ngủ ngon!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.931873,
      "id": "26637537",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trước 3tr và trả góp 12 tháng có đc ko và mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạkhông biết anh bao nhiêu tuổi, có giấy tờ gì sau: CMND (trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) hay bằng lái xe (còn thời hạn) thêm hóa đơn điện (trong vòng 3 tháng gần nhất) để bên em có thể hỗ trợ thông tin cụ thể cho anh ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.843327,
      "id": "27727638",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi mình mua trả góp 0% thì mỗi tháng trả bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào anh Hiện gói lãi suất 0% thì anh sẽ trả trước 2.247.000đ (30%).Số tiền trả hàng tháng 911.500₫(góp 6 tháng) của Fe Credit với giấy tờ CMND và Bằng lái xe hoặc Hộ Khẩu anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.68107,
      "id": "27456095",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 trả góp trong vòng bao lâu và 1 tháng trả bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp trong 3-24 tháng chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.677538,
      "id": "23963796",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Mua trả góp e đưa trước 2tr. Và muốn góp trong 6 tháng. Mỗi tháng thanh toán tiền mặt. Day moi tháng e thanh toán bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Tùy vào thủ tục chị có thì chị được hỗ trợ mua trả góp với các gói lãi suất khác nhau và mức góp hàng tháng cũng sẽ khác nhau ạ, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.676083,
      "id": "17955470",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp ip 6 32g . E có blx và cmnd . Trả trc 3000 . E muốn trả trong 12thang thì mỗi tháng góp bnhiu ạ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì anh có thể chọn gói lãi suất 3-5.5% của FECredit anh nha, với gói này thì anh có thể góp hàng tháng khoảng 940.000₫ trong 12 tháng nhé. Nếu anh thấy phù hợp với gói lãi suất mà bên em tư vấn ở trên thì anh có thể để lại số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng và thuận tiện anh nha. Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.649836,
      "id": "18286886",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi trả góp máy này cần trả trc bao nhiêu và lãi suất bao nhiêu % ạ.",
      "answer": "Chào chị Hương,Dạ với sản phẩm này thì chị có thể trả trước từ 0đ hay trả trước tối thiểu từ 20% tùy theo giấy tờ hiện có nha. Chị có thể cho em biết thông tin về giấy tờ chị đang có như CMND, hộ khẩu hay bằng lái xe, hóa đơn điện,.., số tiền trả trước có thể và thời gian chị muốn góp để em có thể hỗ trợ chị tư vấn gói lãi suất phù hợp được không chị? Mong sớm nhận được hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.645945,
      "id": "17479052",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp 500.000 thì mỗi tháng fai trả bao nhiêu hả b",
      "answer": "Chào chị, Dạ sản phẩm hiện vẫn chưa về hàng nên chưa có thông tin cụ thể về gói trả góp và giá vẫn chưa chính thức nên chưa hỗ trợ mình được ạ, số tiền 500.000đ đó chỉ để cọc sản phẩm ạ. Nếu có hàng có thể bù thêm để tham gia trả góp ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.64572,
      "id": "31567621",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone này nếu trả góp 12 tháng thì mỗi tháng sẽ phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Dạ chào chị Với thông tin chị cung cấp em xin tư vấn gói trả góp lãi suất 1.91% của công tài chính HomeCredit để chị tham khảo chị nhé: số tiền trả trước là 2.097.000₫ (30%), số tiền trả hàng tháng là 542.000₫ và chị sẽ trả trong vòng 12 tháng. Thủ tục chỉ cần CMND (từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi) và Bằng lái xe/Hộ khẩu. Nếu chị quan tâm và phù hợp với gói trả góp trên, chị vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ có nhân viên hỗ trợ chị làm hồ sơ online chị nhé. Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.636229,
      "id": "26184486",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. E mún góp iphone6 thường 32GB trả trước 50% vậy e phải đóng trước bao nhiu và trả sau bao nhiu vậy ạ. Góp 6 tháng và lãi suất là bao nhiu ạ. ,Cho e hỏi. E mún góp iphone6 thường 32GB trả trước 50% vậy e phải đóng trước bao nhiu và trả sau bao nhiu vậy ạ. Góp 6 tháng và lãi suất là bao nhiu ạ.",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 50%(4.245.000₫), trong 6 tháng, mỗi tháng là 860.500₫, lãi suất 2.77% HomeCredit nha. Anh cần có CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ). Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.614607,
      "id": "22088192",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 0d trả góp 6 tháng . Vậy hiện tại mỗi tháng phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, chị có thể trả trước 0đ iPhone 6 32GB, mỗi tháng là 1.003.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.606167,
      "id": "23682170",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua ip6 trả trc 4tr rưỡi muốn góp tưd 9 đến 12thang thì khoảng bao nhiêu 1 tháng",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm này mình sẽ góp qua công ty FECREDIT với số tiền trả trước là 4.495.000₫ (50%) và mỗi tháng góp 610.500₫ (góp 10 tháng), hồ sơ của mình gồm CMND và sổ hộ khẩu ạ, nếu mình quan tâm sản phẩm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ mình làm hồ sơ trả góp dễ dàng hơn ạ!Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.577454,
      "id": "28338426",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì ban đầu mình phải trả trc bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ tùy theo số giấy tờ chị có mà chị có thể góp trước từ 0% đến 70% tùy chị chọn. Nếu quan tâm chị vui lòng cho em xin thông tin về độ tuổi, số giấy tờ hiện có (CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe), số tiền muốn trả trước và số tháng muốn góp (3 đến 24 tháng) để em hỗ trợ chị tốt hơn ạ. Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.56798,
      "id": "17657870",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp e này mình trả trước 70% và trả trong vòng 6 tháng thì mỗi tháng cần phải trả là bao nhiêu và giá chênh lệch lúc trả xong là bao nhiêu. Cách thức trả hàng tháng như thế nào vậy.",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm Iphone 6 32G  thì anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ.   Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.566753,
      "id": "30411518",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 12 tháng thì lãi suất bao nhiêu ạ !",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì anh mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha anh , anh có thể cung cấp cho em thông tin về số tiền trả trước ( từ 0-70% giá trị sản phẩm ) là bao nhiêu và đã có những giấy tờ gì để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.549198,
      "id": "27753647",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả trước 2.2 triệu thì moi tháng trả góp bao nhiêu và trả trong bao nhiêu thời gian vậy bạn",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, hộ khẩu/bằng lái xe góp lãi suất 0% của FeCredit trả trước khoảng 2.247.000₫ mỗi tháng khoảng 911.500₫ (góp 6 tháng) ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.493366,
      "id": "27281375",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu góp 30% thì trả trc bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị!Dạ 30% là 2.247.000₫ nha chị. Nếu chị có CMND (20 - 60 tuổi) và Hộ khẩu/bằng lái xe thì chị có thể tham gia gói trả trước 30% với số tiền đóng hàng tháng là khoảng 911.500₫(góp 6 tháng), lãi suất 0% với công ty tài chính FE Credit nha chị. Nếu cảm thấy phù hợp chị có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online nha chị. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.482704,
      "id": "20946175",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trong vòng mấy tháng và mỗi tháng trả bao nhiêu v",
      "answer": "Chào chị,Dạ còn tùy lãi suất chị nha, chị có thể cho em biết hiện tại chị đang có các loại giấy tờ nào (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước là bao nhiêu để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.477032,
      "id": "31851561",
      "field_search": "question",
      "question": "Góp cái này trả trước bao nhiêu và góp máy tháng mới tháng bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 2.097.000₫ (30%)và góp mỗi tháng 850.500₫ lãi suất 0% qua công ty tài chính HomeCredit, nếu ưng ý anh cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ anh mua hàng online nhanh chóng anh nhé.Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.45753,
      "id": "28956042",
      "field_search": "question",
      "question": "e múon mua IP 7tr4 trả truớc 50℅ trả trong vòng 3 tháng thì mỗi tháng trả  bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì mình có thể cho em hỏi là các giấy tờ hiện mình có như CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe để em hỗ trợ mình gói trả góp tốt nhất ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.43776,
      "id": "21068163",
      "field_search": "question",
      "question": "E muon mua trả góp jphon 6 thi phải trả truoc bao nhieu va hàng tháng phai đóng bao nhieu",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi thì anh có thể tham gia gói lãi suất 2,2% mức trả trước 2.697.000₫ (30%)  của FECredit, góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.262.000₫. Các giấy tờ anh cần mang theo: CMND (không quá 15 năm),Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với Hộ Khẩu). Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.431383,
      "id": "26403824",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn trả góp iphone 6 32g trả trước 2 triệu 500 ngàn và trả góp trong 6 tháng thì mỗi tháng phải góp bao nhiêu tiền vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB bên em đang có hỗ trợ mua trả góp lãi suất 0%, anh có thể tham gia trả trước với công ty tài chính FE Credit với mức trả trước 2.397.000₫ (30%), góp mỗi tháng khoảng 971.500₫ (góp 6 tháng), với các giấy tờ CMND, bằng lái xe. Nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.40692,
      "id": "23647855",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 10% vậy phai góp bao nhiêu tháng nữa ạ mỗi tháng e chỉ góp dược",
      "answer": "Chào anh Nếu anh đầy đủ với giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện(cáp/nước/internet) có địa chỉ trùng với địa chỉ trên CMND hoặc Hộ Khẩu thì em xin tư vấn gói lãi suất trả trước 899.000₫ (10%).Số tiền trả hàng tháng 903.500₫ (góp 12 tháng).Lãi suất thực/Lãi suất phẳng 3.75% / 2.17% với công ty tài chính Fe Credit anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.402073,
      "id": "22365818",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp điện thoại iphone 6 thì mỗi tháng em phải trả bao nhiêu ạ. em xin cảm ơn ạ.",
      "answer": "Chào chị, iPhone 6 32GB đang có khuyến mãi góp với gói lãi suất 0% rất tiết kiệm của công ty tài chính HomeCredit- trả trước 4.495.000₫(50%) và góp mỗi tháng 597.000₫ trong 8 tháng- giấy tờ yêu cầu là CMND và Bằng lái xeGói này có phù hợp với chị không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.39679,
      "id": "26441504",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi cho em hỏi chút là mua trả góp thì trả trước bao nhiêu và tra hàng tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh !  Anh có thể trả trước 0đ đến 80% còn tuỳ vào giấy tờ và độ tuổi của anh nhé. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có, mức trả trước và số tháng anh muốn để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.390306,
      "id": "27629159",
      "field_search": "question",
      "question": "chào QTV.. mình muốn mua trả góp,trả trước 10% thì giá thực là bao nhiêu vậy ạ?trả trước 10% là bao nhiêu? và góp bao nhiêu tháng? mong được phản hồi sớm..cảm ơn !!!",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu anh mua trả góp có lãi suất thì anh sẽ mua góp với giá khuyến mãi 6.990.000đ áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06 anh nhé.Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.381111,
      "id": "28192504",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi về iPhone 6 32GB giá 7tr490 em trả trước 3tr vậy thì em còn trả góp bao nhiêu tháng nữa và mỗi tháng là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chi đủ 20-60 tuổi, có CMND và Hộ khẩu, chị có thể tham khảo gói trả góp lãi suất 2.77% của Home Credit, trả trước 40% (khoảng 2.996.000₫), góp mỗi tháng khoảng 910.500₫ (góp trong 6 tháng) chị nha. Nếu chị đồng ý chị có thể thông tin cụ thể giấy tờ hiện có, độ tuổi, họ tên, số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.366009,
      "id": "27691912",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là trả trước 20% thì góp bao nhiêu tháng và mức trả góp là bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ) có thể trả trước 1.338.000₫(20%), trả trong 9 tháng mỗi tháng đóng khoảng 787.000đ với lãi xuất 2.70% của FeCredit ạ. Nếu quan tâm gói lãi xuất này chị có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.364101,
      "id": "18520549",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mua trả góp thì đóng tiền trả trước có phải đóng luôn tiền của tháng đấy ko hay tháng sau mới bắt đầu đóng ạ",
      "answer": "Chào anh Anh mua trả góp thì lúc lấy máy chỉ trả trước khoản tiền gói lãi suất đã qui định, tháng sau anh mới bắt đầu góp tháng đầu tiên ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.331373,
      "id": "28781934",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như mình trả góp trước 6 triệu thì trả góp 1 tháng bao nhiêu và tiền phí trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ. Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.292362,
      "id": "22996071",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua iphone 6 32g trả trước 20% góp 6 tháng mỗi tháng góp bao nhiêu ạk,Nếu mua iphone 6 32g trả trước 20% góp 6 tháng mỗi tháng góp bao nhiêu ạk",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.28472,
      "id": "23149314",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 32gb trả góp 6 thág thì trả trước bao nhiêu và góp bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cung cấp thêm thông tin chị có thể trả trước là bao nhiêu, và chị có giấy tờ dì: CMND và sổ hộ khẩu/bằng lái xe (nếu có hóa đơn điện sẽ được ưu đãi hơn) ạ , để em tư vấn rõ hơn ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.272484,
      "id": "25185307",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trả góp 0% lãi suất thì mỗi tháng mình góp bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện Điện thoại iPhone 6 32GBkhông hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.265589,
      "id": "22167357",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả góp ip6 32g có giấy CMND và sổ hộ khẩu photo đc k ạ... và phải đóng trước bao nhiêu.. với có trả trước 0% k ạ",
      "answer": "Chào anh !  Với hộ khẩu photo phải là bản công chứng có thời hạn không quá 3 tháng thì mới sử dụng để trả góp được anh nha. Anh có thể tham khảo gói trả trước 0đ của FECREDIT, mức trả trước 0đ,mức góp mỗi tháng là 1.997.000₫ (góp 6 tháng). Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.26173,
      "id": "22797944",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn mua trả góp thì trả trước bao nhiêu và trong bao lâu vậy?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị có thể tham khảo gói lãi suất của công ty tài chính Home Credit và trả trước 4.495.000₫(50%), góp hàng tháng 597.000₫, góp trong 8 tháng, lãi suất 0%/tháng, giấy tờ cần có chứng minh nhân dân và bằng lái xe. Nếu chị quan tâm sản phẩm và cảm thấy phù hợp với mức trả góp trên thì chị vui lòng cho em số điện thoại để em làm hồ sơ giúp chị mua hàng một cách nhanh chóng hơn ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.251682,
      "id": "23632720",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp iPhone 6,cần thủ tục gì và trả trước bao nhiêu, góp hàng tháng bao nhiêu vậy b",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước từ 0%-70% giá máy nha. Để mua trả góp iPhone 6 32GB, chị cần đủ 20-60 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái xe, và Hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.234745,
      "id": "26088983",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu muốn mua trả góp hàng tháng là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Lệ. Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  cũng như mức trả trước số tháng chị muốn để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.229387,
      "id": "21317138",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 5tr con 4tr trả góp 6 tháng thì mỗi tháng phải đóng bn vậy ad.",
      "answer": "Chào anh ,Để tham gia trả góp thì giấy tờ tối thiếu anh cần có là CMND và hộ khẩu hoặc bằng lái xe (nếu có thêm hóa đơn điện thì sẽ được ưu đãi hơn) và điều kiện anh phải từ đủ 20-60 tuổi. Không biết anh đủ giấy tờ trên không ạ anh có thể phản hồi lại để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.226046,
      "id": "27005212",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mua trả góp trả trước 70% thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu v",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh mới có thể tham gia mua trả góp được anh nhé. Mời anh tham khảo gói trả trước 4.893.000₫(70%) và góp 430.500₫(góp 6 tháng) với lãi suất phẳng 2.77% của HOME CREDIT anh nhé (cần CMND Hộ khẩu hoặc CMND Bằng lái xe ạ). Nếu anh đồng ý với gói trả góp này vui lòng anh cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.182547,
      "id": "26488258",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu ra hãng mua trả góp thì có cần trả trước không anh trả trong bao nhiêu tháng  mỗi tháng bao nhiêu vậy anh mong anh trả lời",
      "answer": "Chào anh, ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.18153,
      "id": "22397874",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e mua trả góp 0đ và trả trong 9tháng hoặc 12tháng thì mỗi tháng e cần trả bao nhiêu. Có chứng minh k thôi thì có dc k ạ.",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu chỉ có CMND mình không tham gia góp được ạ, cần có hộ khẩu và hóa đơn điện hoặc tối thiểu là hộ khẩu nữa nhé anh, góp trong 9 tháng, mỗi tháng khoảng 1.266.500đ còn 12 tháng, mỗi tháng khoảng 1.003.000đ, với CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}